一人一IG 戒甩警閪

利申：我齋睇過，無follow 警閪。

唔係因為我有咩警覺性怕俾人發現入埋大數據，而係單純唔想條警閪覺得自己好威好索

但我明，連登仔都係仔，都要J 下發洩下，我先拋磚引玉，介紹下有咩好IG 平時J 開，希望大家都分享下，一齊unfollow 返警閪

Btw, ng follow duo J dak ga je

李元玲

IG: cathrynli

長期燥熱唔著衫咁，有波有腳

自推十連

打完丁要返黎傾死線推行動post啦

咪開咁多ig post啦, 開番821啦

先幫手足戒左警閪先啦

自推